你地由幾多歲開始 知道生活原來唔容易

Year3 開始出黎做野，明白出生基本上大於一切。你知道你唔會玩得過有父幹既人，同時呢個世界亦無所謂懶惰既天才，只有叻到做每件事都好輕鬆既天才，每個人都會好努力咁去buildup自己。無論你點努力，你就係知道你唔會拎A，每次望一望自己份CV就會有空虛感，開始接受左自己係一個庸材。原來想揾餐晏仔都唔容易

咁當然，努力依然可以改變好多野，但同時有好多野你改變唔到，比如話屋企

當自己的問題未能解決，每日番到屋企就要面對屋企既問題。家父早逝，欠落一大筆錢。家母辛苦咁揍大我，而最近可能會就可能被人起訴。屋企關係唔算和陸，成日要諗方法打圓場。而家每日放工都會出去食飯，因為唔想返屋企坐埋一檯，原來無憂無慮既生活好難

呢D事都唔會揾朋友講，因為你知道班朋友唔會在乎，而且只有自己可以解決自己既問題，無人會幫你解決。出親去都要強行歡笑，因為無人想有人係到放負

講咁耐，小弟今年二十有一，我記得之前連登有個post係講一個好陽光既巴打開左個post，可唔可以入黎屌醒我

由一出世識喊開始

中二入左精英班之後開始

廿歲仔暑假出過黎做酒樓，發現搵錢真係好辛苦

17 18個陣，同你諗法差唔多

返第一份長工開始

拎身份證開始，香港生活唔易 現在只在生存

由出世開始咩都好幸運
有少少父幹
讀書又輕輕鬆鬆 好似學乜都好易咁
人際關係 生活總係有幾個貴人圍住係身邊
就算搵工9打cv都有份 高過自己果科fg中位數既工生活真係好似好易
最弊有抑鬱症

中六嗰年已經知生活得快樂係好唔容易

未升中已經知，多得個垃圾賭徒老豆

19 返第一份長工開始

第一日實習 返pt其實無咁覺

16歲返第一份pt就知道了

由細到大

點渡過

咩pt咁辛苦

而家咩環境

排隊等出世個陣已經知

18